亮劍！美帝傻眼了，台灣心寒了，小日本泌尿了

環時：台海爆發軍事衝突責任在美方和台灣

支持國家亮劍正評
國家應該冷靜 負評

國家應該唔好諗立刻開戰教訓美帝

支持支那偷襲美軍，堂當大蟈，駛乜怕吖！

國家強大了，中美始終一戰，支持國家出兵

香港最後獨立改歌一首

咪係！瞓身支持國家敢於亮劍

咁支共幾時去武統台灣啊？份劇本講左幾十年你唔厭我都悶啦

所以要強烈支持國家敢於亮劍

嗰句嘢好撚熟口面好似同印度都係咁講

國家最終統治全球，始終亮劍同全球一戰

中國把劍可以比流浮山刀手拎左，所以亮咁耐都未出鞘

我國咀炮太厲害了